曼聯打聖伊天係到劏魚腩都唔知做乜

但有啲隊連英乙 英冠都劏唔到

啱呀

英超爭標球隊去哂邊？

邊隊呀

咁都唔知？